CNN民調：61%美國民眾認為打壓華為是「政治原因」不是「安全考慮」

華為的設備到底該不該被禁止？這個問題從美國到歐洲到亞洲，分別都有不一樣的答案。

最近這兩天，英國與德國陸續表態，認為華為的安全隱憂被誇大了，以美國為首的「華為打壓集團」似乎受到了阻礙。

而現在最新的CNN民調發現，有高達61%的美國民眾認為「打壓華為」是出於政治目的，僅僅24%民眾認為真的是為了安全考慮。

you are fake news.gif

CNN民調：61%美國民眾認為打壓納粹是「政治原因」不是「安全考慮」

中共既次文化思維，大規模既劣幣驅良幣行動，又邁進一大步

道德良知大倒退

防俄羅斯就安全考慮
防支那就政治打壓

普通市民淨係想用平價有5g
香港4g都係啦
邊會理政治

CNN

咁有冇問民眾支唔支持先

美國人真係咁蠢？

唔係咪唔係囉

英國與德國認為華為的隱憂被誇大
華霉就係噉，永遠用一個國名就代表晒一個國家唔同嘅聲音
人地西方各國嘅情報機關係一致認為華為係同支那政府有關連，而且係一致都話會危害國家安全
而政府首長、政府發言人都係話佢地係未決定，而唔係話安全隱憂被誇大
華霉依幾日係噉煲話轉口風就係用依招嚟模糊化民主國家唔同嘅聲音，用嚟煲話弱化，咪撚on9啦

真

中共又出黎扮可憐，屌你老母

有後門不了

中共打輿論戰最勁，美國都唔夠班

美國民主黨傳媒係咪on9

內鬥 > 對外

好撚憎每日150 好撚不屑啲內地做假 參污腐化 無知
但以亞裔既身份 好希望華為5g 係世界上會有正面影響力

個民調咁問
只係表示政治係主要原因，但冇否定保安都係手理由
但傳媒就可以解讀成保安唔係理由

美國人好真性情㗎,唔似啲英國人咁做嘢陰陰濕濕成日做牆頭草.

支共滲咗好多人去美國搞西霉
專門唱好支那
仲未計嗰堆燕子
性技高超
埋晒啲美國有錢佬同政客身
迷到佢哋盲撐支共

美豬

fake news

擺明最後都係個錢字， 再用政治原因啦

華為想對世界有貢獻就應該收皮

Fake news

CNN民調

Cnn , c for china

you're fake news

歐美國家的人還未懂得把仁愛，同情，惻隱之心，普世價值觀，公平交易等並不適用於「中國」及「中國人」。
否則你們的下場會很慘。

歐洲澳日等國家，真的要認真了解「中國」及「中國人」。

否則同香港的民主派人士無分別。

美國自己一樣有偷睇
所以市民根本冇得避

兩極化，你自已search下咩antivaxxer 同flat earth 就知

又一證明CNN真係收支拿錢

安全考慮本身就係政治因素

windows 有後門

鬼叫佢係中國公司要怪就怪共狗啦

填 survey 係咩人先？

垃圾民調

點解只可以選一個答案，而唔可以兩者並存？
唔可以既出於政治考慮，又關注國家安全㗎咩？兩者mutually exclusive 架咩？

擺到明set呢個問題嘅人
本身已經想做就宜家呢個結果出嚟
呢啲新聞真係垃圾

證明CNN真係無人睇
要攪啲咁嘅民調去吸引左膠

民主就係養豬

笑死
亞裔光榮已經有日本搭大旗

洗撚華為

無仗打就整到班人蠢哂